咪撚傻，你係支那人，想喺支那隔離定香港隔離？

唔撚封關根本解決唔到源頭問題

你阿媽喺支那人

你生生世世都做支那人

你生生世世都做支那豬